一人一張相估香港地方

我先：

唔使咁specific，估到邊區就得

push

西貢？Btw拉！

ching有料
請出題

難啲得唔得

得罪講句，有人唔識

我個frd話成日見到個邊夜晚成日有人踩單車出去買煙

打多咗個成日

冇人出題

ching有錢
淺水灣？

T-Park

T Park嚟

......

中

係咪大嶼山？

何文田？

半月灣？

應該冇咩人知

坪洲？

唔係 不過近

不是

掃桿埔

大球場嗰邊？

沙螺灣？

東壩

東壩？

去過都睇唔出

一眼就睇到東華東院四個字

好恐怖

估你老母

？

係

用黎拍AV 都唔錯
有D 似日本個AV 泳池

荃景圍？

搵人再估下先

痴線好靚

流浮山

南灣?

荃灣中心

梅窩

房署總部

屯門個頭？9估

地x公園

龍鼓灘

Instagram pier

咁啫係西貢邊度

銅鑼灣保良局上面？

巴打認真？

cut咗碌燈柱都比你秒

IFC?如心?

肯定係港豬嚟

紅磡囉

龍鼓灘聯想到三支煙通

Poly橋？

坪洲

你樓上有個

馬灣？

南生圍？

流水響？

你真心定假膠

師兄你坐咗幾耐？
一年喇喎呢度咁都唔識

萬宜水庫

沙田？

西灣河？

城門水塘？

堅尼地城碼頭嗰邊？

呢個太易啦吧？..

蒲台

南生圍

蒲台島？

蒲台島

東壩?

詳細啲

小瀝源路遊樂場

西環？

比人秒咗

愉景灣？

萬宜水庫東壩

等你出招，新手機冇乜圖

對面海村

長洲

Pot bottom

大澳

屯元天？

沙田圍前大排檔位置

大圍

南昌？

有人估中左係坪洲

南昌公園

雖然呢個唔係香港，不過應該唔難估

域多利道

理大

東龍島

四疊潭

中啊

米埔

慈愛苑？

大生圍

no

沙田圍沙角邨

澳洲？

長洲？

馬草壟

Ban

大浪西灣入面既最頂水潭

嗰個港島嚟
慈愛苑十字型樓嚟

想有一日一齊去

土瓜灣？

變成咁，如果近來無去過係唔會認得

勵德邨

到時見

唔係勵德邨

青洲？

以前返工去過
未去之前唔知道香港有呢個地方

想知

荔枝莊？

No

唔係

大棠？

成四個東華東院字。St Paul hospital 一路入大球埸啦

咁易估咩

駱駝漆？

😦😦😦

啱

w t f

鰂魚涌？

唔係 但近

沙灣徑運動場出邊🦦

大澳
岩岩去完

荃威？

。。。。。。。。。。。

ching住外國？

富士大廈

Btw覺得呢個建築物幾靚

日本
利申：係到拍過動作片

沙灣？

唔係，呢個地方平時人來人往

邊個估到話佢勁

沙灣徑

咁多人排隊做咩

大尾督

唔係勵德咁應該祖堯

ching有料

旺角

新蒲崗？

米埔？

BSex?

大東山

西九海濱長廊

秒咗

唔係住人架

錯

茶果嶺？

海港城

黃石碼頭？

唉

鳳凰/大東？

好靚！想知邊到

雙魚河？

Wtf

藍田

西貢打golf個島

東涌炮台

再過啲
但巴打好勁

差唔多啦，都係個頭

咪買球拍

大澳？

東涌？

破邊洲？

三門仔

赤柱

買球拍囉

清水灣鄉村俱樂部

塔門？

奧海城對出？

估到跟佢姓

橋嘴 easy

大坑公屋

發射塔底 好多度都有

城門河

有幸見到真．冷氣軍師

城門河？

屯門碼頭？

屯門污水處理廠

ching 勁啊

屯碼？

岩支那落黎？

831太子站

真係香港

科學園

愉景灣golf場

開估啦
彩明苑停車場

吐露港

南豐紗廠嗰後樓梯？

附近

Ig pier?

上年六月先去完

滘西洲

Nono

科大巴士站下面條小路？

咁都估撚到

大埔？

係喔 勁似

獅子山

請不要自爆

估錯咗

1.

2.

鯉魚門

九龍區

認真呢？

果個位之前禮拜六日勁多人露營

清水灣半島影將軍澳

俾你一講完就覺得好撚似

將軍澳？

合宜大廈

下白泥鴨仔灣？

唔係，要向東南方向移動

河上鄉

bingo

唔中 再估下啦

2. 濕地公園

係邊想知

有人岩左
龍鼓灘

土瓜灣 紅蘋果隔離

三星灣

屏山？

鯉魚門石礦場

貝澳？

開估：觀塘駱駝漆

土瓜灣

lift

土瓜灣13街果頭？

冇睇過日本av 答唔到

中呀

西壩

屯門？

中山紀念公園體育館？

鑽石山墳場

唔撚係香港人嚟

邊度？

開估 梅窩碼頭

西九

中咗兩個字

CWB

冷氣軍師咩問題?分化?
我推拉師 咁嘅po都上熱門
拉

是日電台

都買咗報紙啦 點解仲要支持蘋果啲廣告商？

can開估？好似好靚

啟德

yes

海港城？

追到嚟呢度

想點呀世貿中心

元朗？

西隧口？

甕缸灣

布袋澳

我日日食黃店 有買282
真.香港人

話西貢同清水灣嗰啲係咪連ICC同IFC都唔識認

大佬嘅第六感

元朗區 但唔近元朗

見到中兩隻字已經呼之欲出

南投

P2?

黃大仙
秒

河背？

神驅

長咀？

環保大道？

睇唔出都唔奇
其實次次都好撚多人逼爆咗
大多數人反而喺外圍

梧桐河

大嶼山？

in my harddisk 算唔算香港

ifc入面？

佐敦

西貢

妹妹仔有咩唔開心同哥哥講

置樂

藍地水塘

東平洲

好靚

Harbour city

大帽山？

魔鬼山

唔係。俾d提示，港島

菠蘿山

今日日落
西環碼頭？

元朗國?

濕地公園？

昂平

妹妹仔有咩咁開心同叔叔講

你係真膠

好靚
好想知係邊度？

IG碼頭

鹹濕阿叔

坪洲, 你係愉景灣附近

nonono

勁

新清水灣道

唔係，俾多張附近嘅圖

華富？

安達臣道?

秀茂坪？

Ching 今日都有睇海啵，不過唔係西環

浪茄？

流浮

認到舊雲

頭先嗰張被秒出多張，應該估唔到吧

咩位罝？工業邨？

安泰邨落順天邨天橋側邊

係。

合和？

唔係，啱啱有ching估中咗係元朗嘅

wtc mall景隆街嗰邊

魔鬼山炮台

開估左
彩明苑停車場

玩到咁夜? 無車搭

勵德村

天瑞徑

南朗山？

大窩口?

和合石？

正想估南生圍

有呢隻feel

上面有三個答咗

龍門居

洗唔洗咁快估中曬我出個兩張

第十段？

第一城隔離個公園

煲底見

議員都上連登

白石角

千島湖

我知我知 兩個字嘅地方

都唔係

沿住行會去到

沙螺洞？

點撚估到

南生圍?

LM

我係金魚佬

好似炒左車 sorry

OU仔

T park

雞公嶺?

行山有個地方影到

冇人估

科學園對岀
望住吐露港？

唔係，係南生圍路對岸，新起通去錦繡花園嘅單車徑

開估左 梅窩

安達？

我住何文田

南丫島?

鯉魚門？

嶂上

煎魚灣？

牧愛小學
母校

大窩口地鐵站條天橋

大東山？

答啱了

邊境？
羅湖？

想估勵德邨既唔洗覆, 錯

嶂上？

咦 block咗嘅？

呢度，但唔清楚叫咩名

假膠

挑機

萬宜水庫？

唔係
港島嚟

我唔信呢張都有人秒到

城市花園

CU

屌你老母

三個都唔同地方嚟

有冇人知

青龍頭

西貢 對面海 果d望海村屋

好撚快

咁都估到

大埔 秒

有冇人記得

樓上答左，城市花園

點解咁多人估中

大埔

觀塘市中心 小巴站頂

poly

唔知點解淨係諗起小夫我要進來了

我都唔知係唔係佢個度

mos？

差少少，樓上有人中咗

下百泥

觀塘

深井汀九?

黃石？

豪景花園？

唔係
終於考起大家

上水大水管嗰間豆腐花？

駱駝漆

咁大間寧波二係右下角

好接近

中間 雙魚河?

綠蛋島

數碼港？

秒到乜都得

呢張我知，不過前面個張唔似wor

廢棄嘅坪洋村校入面？ 上水？

城市冇花園

銅鑼灣?

梅樹坑帝欣苑

沙灘

屯門藍地水塘？

西貢碼頭？

尚十我嗰日去完

迪欣湖?

咩都冇都睇得出

柴灣？

大潭水塘

達德？

佐敦谷公園?

迪欣湖

發夢去過唔好當真

米埔邊境路

馬游塘？

迪欣湖？

亞婆豆腐花

四疊潭 上面巴打估中

出過啦

得1忽你哋係點估

希望大家唔好唔記得

屯門

各位小心自爆

ust?

太安樓

井欄樹

路中心一條白線

我嗰晚喺梓樂事件早幾個鐘同另一半去尚德行街估唔到隔咗幾個鐘就發生啲咁嘅事...

南丫島

尖鼻咀？

葵芳

SAI KUNG

推

久唔久行一次，
仲多過屋企後樓梯

哥哥仔好聰明💕💕

我生日幾日前失救
嗰個生日過得好唔安樂

海洋公園

𠵱個冇咁易估到

估你老豆

心中記住 繼續加油抗爭

龍鼓灘？

香港人有乜可能唔知？ 一定會再見

南丫島？

海洋公園城巴車廠

上面識嘅全部拉晒

咁都估到 勁

秒左

哥連臣角炮台

南Y島

一定會再見的

鶴嘴？

葵青交匯處隔籬條行人天橋

香港呀

對！

香港人加油

荔枝角道定太子道西🤔

七月一日影？

見到塊板寫南丫特產

前者

有冇咁快

香港？？

快到你

哥連臣角瞭望台

青衣條行山徑？

你點認到係西貢，我睇到昂船洲大橋

馬鞍山？

咩喺BSex

原來開估左

應該唔難

蓮花山

係喎

恆大BSEX

咁都俾你秒到

顯徑？

呢個真係唔知

上環？

開估
龍虎山上西高山條山路

眼利喔

呢兩年呢度出晒名啦, 去親都有兩三班人玩緊

係邊境路，但唔係米埔

應該無人知

青衣有巴打秒咗

爛排

傲雲峰

邊個估中我跟佢姓

張保仔洞？

西高山

玉桂山？

愉景灣?

邊個新界巴打漏低左隻坐騎

錦繡？？

D7689

上水坪洋？？

..大嶼山

1. 正中心係文物博物館
2. 貨櫃碼頭
3. 正中心係黃泥頭巴士總站

地下石磚容易認

恭喜巴打答中

太子狗屋

算你岩
其實係準備merge入雙魚河嘅一段梧桐河

尖鼻咀對落

元朗

行山成日見到d7689

唔係 都係港島但差好遠

遮鷓山

我都係 好早block咗佢
佢應該係毛

淘大後山

同一個地方

太子b出口？

市區 應該容易啲

咁快開估
驚賭輸？
利申唔識

赤柱大街個邊

想知邊度係Twitter見到

路不通行 = 有路，但漁護署唔建議你行

天后

聯和墟

有名有得search
不過未search, 西環半山?

聯和墟?

Ching你唔記得遮icon.......

黃田

三門仔？

赤柱市集

成哥二世出現了！

西貢泰湖閣

唔係
我行幾次都未見過有人會行呢條上西高山

啱咗

城門水塘

電影見過

癡撚線
我都見過

第一張荔枝莊?

塔門

唔啱 上面巴打答啱了

青山 果個打卡位

聯和墟？

寶雲道?

Bingo

癲 點估到

係 咁勁！

我地嘅約定呀

貝沙灣？

石上河

大水坑？之前探frd好似見過

唔知有冇巴打去過呢

金督馳馬徑？

我喊啦次次一見到幅相

金鐘

少左d水馬wo

Btw

近大球場影上去，左邊係大寶閣

靶場黎？

汀九

啱曬

做運動嘅地方

求秒

西環泳棚

金魚擺尾？

旺角街市

西環

估一IT人勝地

correct

好熟有冇提示？

唔知依家仲係咪到

好出名嘅泳棚

係
之前有個fd偷偷地入咗去跟住send咗張相俾我

黃泥墩？

汀九，太易鳥

馬鞍山

屯公底

mk. 朗豪城後面個街市

#783

黃色丁狗橋

九華？

好似

唔啱

因為你好想強調真係成日

近喇

差唔多 喺附近座山

香港仔
左上海洋公園

西灣炮台?

九龍灣？

有無人估，推得太快

shek o?

東澳某處，去碼頭既路

印度遊樂會

東龍島？

Exactly邊個位

似科學院嗰堆豪宅，背景係大尾篤

樓主開定2都得

八仙嶺？

南生圍 過左渡船行入d間士多

雞公嶺

日本？

千島湖必經果條路

唔係，上面答咗

你點影的？

刀片脊？

尖東

啟晴？

[/u]

係, 似乎太易

蒱台島黎

不是。 上幾個cm 都有人講左

船灣淡水湖

駱駝漆

上次見到條友影緊呢個位

赤柱？

九龍仔公園

烏溪沙

多人經過，少人呢個角度影過去

柏架山道 or 康柏郊遊徑

係黃泥墩到入

青年新村

東院道

玉桂山

第二個家

港大

海洋公園？

元朗攸壆路/壆圍南路
新單車徑

達德學校？

Cls
推得咁快

EASY
調景嶺唔知乜邨車場

大澳?

不

一人一張相估香港地方(2)

鶴嘴公廁位

樂富

Kong u

預備1001

天星小輪櫈仔

CYM

仔細啲

南丫島！

呢D電塔底望上去基本上一個樣，全香港幾百座點估

吊燈籠